[大圍撚]朝早搭巴士去中環

遲d搬去大圍住,我返工返中環,想問問大約要預早幾耐去到田心村個站上車?

pish

60-70 分鐘 朝早多數塞車 兜顯徑好耐

除左985同982x仲有冇其他巴士可以搭?

應該冇 唔計轉車個啲

182？

982x 大圍去灣仔都唔洗60分鐘 中環更加唔洗
但以前我坐8點正總站開果班 田心村未必上到車

連企位都冇?

182兜咁多路

田心25分鍾到中環啦
不過未必有位上就真

287x去佐敦再轉地鐵
total35分鍾左右

咁如果早一個站上車會唔會好少少?

我之前試過七點半左右新翠上982x都幾多位
唔洗半個鍾到皇后像廣場
但晏D就唔知喇
最多人應該係8.00-8.30

如果我返9點,我諗我要8點上車先至安全?

我8點秦石上車
都要等幾班，等到自己排頭幾個先有位坐
後面仲有勁多人
自己諗

呢架車7點幾d車仲密過8點後